唔講政見，艾力臣(牙臣)同艾迪臣(牙臣)算唔算超越咗保方耶辛成為史上最強嘅兩個龍門？

1. 艾力臣
2. 艾迪臣
3. 耶辛
4. 保方
5. 拉爾拿

域陀巴爾德斯呢

唔識

仇志強先係歷黎最強

佢個仔仇思達影衰哂

羅拔圖占美尼斯先係

又想吹奏垃圾？

對達哥有偏見？

志哥尾刀

你當時加入未

標題咪講咗唔講政見 你弱智定點？

佢勁撚癲

兆健於2016年加入熱血公民，其時他仍然在學。「那年我只有十幾歲，正正是『很想為社區做點甚麼』的年紀

你仲癲 奧巴美芬都比你吹到一線頭

事實係

咁 j唔識串
賓科
同祖赫特
呢三個歷史定位係咩

歷史唔會記住呢三條友

秒

大仔仇笑痴，有槍都唔射9賭神

馬天尼斯呢？